呢一兩日多左好多唔關620 621post

然後幾個新會然自己係度討論推post
專搵d懶係有話題性既topic係咁討論
懷疑想洗版
大家小心
要將有用既post推返上黎

其實係 尤其是凌晨

推

仲有一啲係唔好唔好咁做搞衰個運動

亦有亂定行動時間擾亂人

討論到灰機

麻煩大家起身第一件事
每人搵幾個沉咗底嘅有用post
推返上黎

Push

621 0700=612 0700？

push

21號前請和理非同勇武互相理解

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟